警察話制服示威者

我淨係見到佢地入去打完人， 人都無拉過就出返車廂

屌你老母 琴晚完全訓唔著 垃圾